吳重儀終於有相!

哇屌你咩，豬西到咁

廣場舞大媽樣

睇個樣都知臭閪格衰

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

表揚佢

唔鍾意

被告稱沒有和親友討論三罷及堵路？ 官：係唔係住喺非洲或第三世界國家

裁判官繼而對被告的供詞作出多處批評，直指難以相信被告當時不知道有「和你塞」及三罷行動。對於被告供稱沒與家人或朋友討論過三罷及堵路，吳官則指：「本席懷疑，被告嘅親友係唔係住喺非洲或者第三世界國家」<-- 歧視非洲或第三世界國家?

大陸婆

啲藍絲臭閪有樣睇 甩皮甩骨 岩岩慚慚

成個孽瘤咁嘅樣，一樣咁衰格

相由心生

咁撚樣衰屌你老母

低級法官真低級

法官大人我唔屌你

隻臭雞How much？

嘩

原來相由心生係真嘅

投訴啦
上次條「高尚品格」都有得再審呢類型case

冇得審

支那豬大媽標準面容

相由身生

有地址未？

成個法庭都俾你個X搞臭晒

個相都衰過人

又係葉劉咁既樣

我懷疑呢條臭閪改過名黎
完全搵唔到相同相關資訊
仲搵緊

埋嚟睇
埋嚟揀

垃圾學校出垃圾

中國人樣

就嚟8點

估到係閪樣架啦 係估唔到咁撚閪

野雞大學文員

屯門公園過黎返Pt?

真係有樣睇相由心生

死閪婆

啲狗官通常係咪自己揸車出入？有無特别通道

支那樣到

97年32歲先讀完野雞大學

PUSH

正宗閪女人樣

中學學歷入律師樓做文員仔，30幾歲先讀完個野雞大學，根本就黨員黎

好明顯大陸人樣

有d似金仔個妹

唔中意

便秘左幾多年?

水貨紅官覺得非洲冇網絡

做佢仔女真係慘

已經會遺存D垃圾基因

仲要呢世都抬唔起頭做人

樣衰到

金妹靚好多喎

毒婦

痴撚線

以為自己係公園同D恩客吹水咩
講呢啲野算唔算藐視法庭

男定女

Push

公然侮辱人地國家落後咩官嚟

譚育英咁款

個男老師好型仔

講野係咪有鄉音

臭

西...西女人

野雞大學法官

吳重儀中學學歷做律政文員，32歲先讀完野雞大學，根本就係黨員

1628 #黎明行動 #上水 #襲警 #匿名令 #吳重儀
根據香港政府新聞網，可見吳重儀裁判官於1992年加入律政署擔任法庭檢控注入（中學學歷可申請），於1997年32歲之齡取得大學學位。經編輯查考，其大學University of Wolverhampton於1992年方升格大學。

報導全文：

#香港政府新聞網

求pin

佢以後出入睇黎要小心d

個格真係似

有相又點
你地連登仔做得d咩

撚樣

閪人有樣睇

唔怪得之 真係籃咁既樣 睇佢都幾固執個種不化樣 應該係

終於有相吳重儀

口供不一吳重儀

冇夾口供吳重儀

法官wor 廢撚到

真係有樣睇

根本就係毅進法官兼黨員

好似未結婚
呢個年紀應該會無仔女送終了

痴線
5個法官有3個都係讀呢間:沃爾沃漢普敦大學

有幾重呀
睇過？

Nono no

深藍狗官真係有樣睇 特別7

條八婆32歲先讀完個degree 都可以做法官

原來係老年怨婦

小學雞做主席 , 中學生做法官, 邊個再出聲維護共產特色的香港法庭. 可以即BLOCK

屎忽鬼有樣睇

英國洗唔洗查吓呢間大學咩料

狼隊大學

剛觀察到針對異見者的陳慧敏,吳重儀有共通點

葉劉咁既樣

腳夠粗大

屌你老母
終於搵到個西人

唔怪得之搵極都搵唔到佢仔女資料
65歲老虔婆

廢過毅進添

有啲娜娜！

有啲似娜娜

成隻鬼咁

大媽係蝗語
用'師奶'

有咩咁奇，連狼隊都俾支那人買咗啦，猶大俊之前未踢呢隊u21囉

好感動
原來呢個先係向上流動既機會

屌你成個happy佰咁嘅

CLS紅官，佢就精神有問題

好似係sponsor 佢讀

開始被精神病極權國家接軌

師奶係用來形容香港人的

同娜娜同種/同源！？

都估撚到係依啲藍絲樣

形容返支那人 事但啦

pish

邊3個？ 係時候Twitter 英國手足Luke

支那豬閪

嘩屌

賤過郭偉健

大媽

推 真係聽都未聽過
廢過Coventry Anglia Ruskins

呢個直頭屈人有精神病
真係痴撚線

小學生做到皇帝
野雞大學做到法官
真係充滿機遇 好勵志

成班姊妹

果然相由心生

我係度諗佢retake幾多年先讀完個野雞大學

除咗英文記性好過普通市民

有咩似個人

肯定係黨員

呢個賤種直頭係想屈人有病送入小欖

西女人

以貌取人唔應該
但點解啲仆街賤種通常都特別樣衰

垃圾低學歷廣場大媽舞黨員
死全家

支那師奶

真心嚇一嚇

咁撚垃圾都做到官
判決又冇常識同邏輯

批佢做到官果個都死啦

終於有相 搵咗勁耐

推

香港地大把人讀野雞

利申 野雞top up

我都搵左勁耐
諗緊點解乜INFO都無
睇黎收到咁撚埋肯定係黨員黎

有冇屋企人

形容蝗蟲梗係用蝗語

佢咪話你知野雞大學都做到法官囉

寫報告畀外國可以附埋圖

痴撚線。。。咁撚樣學歷做法官

痴撚線
全英國認可既大學有131間
呢間排124
2020年數據

有無地址?

法治？

嘩仲衰過我個間野雞 gg

push

都係支那賤種

好柒

屌 柒到

壞人有樣睇

相由心生 指鹿為馬 黑白不分 真係屌你老母臭西

臭閪有樣睇
建議吳重儀自己入小欖驗一驗腦先

個樣真係閪到爆

正

化佢妝啦屌佢老母

相由心生真係無撚有錯

大陸水立方門口問要唔要小姐堆老野?

個樣賤鳩格到

乜嚟

英國百幾間大學,呢間死人野排第90幾
排第一係最勁

我問左公司班英國朋友都無人知間野係咩

跟住試google,
百度吹到呢間野好勁,但查英文討論就無

ive堆top up係校方選過再提供,係正經大學
一定勁過mag仔官讀果間

搵得好辛苦

證明支共港支一早安排曬啲紅官

必要時就黎幫佢哋

樓主好波

真係相由心生

男人嚟㗎

屌 加慎入吖嘛

超級垃圾野雞U
中共安排嘅暗紅間諜，需要嘅時候就出嚟做嘢

咁臭既喂

屌你老母
仲樣衰過葉劉

出街睇路

推比多啲人知

臭閪樣

而家個撚個狗官都大陸賣菜阿嬸樣

喂 加句慎入啦

Dklm

支那樣

喂，點解 5 個有3個都係同一年喺同一間大學出嚟嘅？

黨校呢啲野，我地唔識㗎啦

狼隊有開大學？

doj的上海蒲東幹部學院計劃

係doj做仆街野屈市民, 刑事檢控專員見你打得(無底線)就推薦
讀完保送做mag仔官

刑事檢控專員從來只計定罪率同有無釘死政治犯

點解學歷要求可以咁低

即係條友係共諜
佢任期做完仲有冇得走去外國

push你條死仆街

屌你老母 成個豬閪咁

閪人有閪樣

中學畢業比中共捧到搵十萬銀
連housing,子女津貼

呢類人預左永居廣東

痴撚線 咁既學歷做法官 共狗黨真係痴鳩線

大陸婆黎架喎屌

樣衰到想嘔。🤮

dklm

屌你唔撚係香港人
支那人樣嘅

投訴人姓名:___________先生/小姐

法官姓名：吳重儀
法院名稱：粉嶺裁判法院
聆訊日期：12/06/2020
案件編號：FLCC5275/2019

本人現投訴裁判官吳重儀於審理案件(FLCC5275/2019)時嚴重偏頗警察及對被告懷有既定的負面立場，原因如下：

1. 裁判官吳重儀於判詞中表示，案中三名警員口供不一，顯示各人沒有「夾口供」，認為三名警員誠實可靠。此說法已有問題，如該三名警員口供一致，亦可理解為三名警員同時說出事實真相，顯示警員誠實可靠，即是不論警員口供如何，裁判官吳重儀已無條件相信警員誠實可靠，由此顯示裁判官吳重儀嚴重偏頗警察。

2. 裁判官吳重儀於判詞中表示，被告以警員編號而不是以「警察」或「差佬」稱呼，是有敵意及不尊重。此說法已有問題，警員編號是用以準確的指出警察的身份，故此警隊才會有警員編號的制度，及於警察制服上展示警員編號。目的是供大眾知悉該位警員，但裁判官吳重儀卻表示稱呼警員編號而不是「警察」，即是有敵意及不尊重，顯然裁判官吳重儀自身也對被告有既定立場。

3. 辯方求情時指，被告受人愛戴及沒犯罪紀錄，希望以非監禁形式處理，但裁判官吳重儀表示「襲警一定判坐監」；但事實上有很多不同襲警案例皆沒有判處監禁形式處理，顯然而見，裁判官吳重儀已經無視辯方的理據，她以自己偏頗的立場審理此案件。

綜合而言，裁判官吳重儀立場偏頗，於判詞內已明確顯示她嚴重偏頗及相信警察供詞，故本人質疑裁判官吳重儀中立的角色。

懇請秘書處可作出合理的行動。

投訴人簽署:
日期:12/06/2020
寄去
香港金鐘道38號
高等法院大樓
投訴法官行為秘書處

因果報應

#BlackLivesMatter

臭西

屌你老母柒撚到

1

狗閪有樣睇

又係支那果啲基因出錯樣

臭X

個個支那樣

32歲先畢業 咪撚做人

Wa diu

一睇就藍

相由心生dllm

睇完幅相 明哂

好樣衰

寄信投訴呀 !

另外，Twitter!

個樣衰撚到

嘩屌個樣好撚有攻擊性

話人影衰教師，佢咪又係法律界恥辱

仲要3個都係三十幾歲先入去讀

表表佢

相由心生 係咁上下

呢啲就有相

好醜樣

剋夫相

一鍵

又一隻垃圾黨友

賤人有樣睇

想屌

好似屯門公園嗰D大媽

果然好撚柒

要發惡夢了

金正恩樣

屌你老母
文員仔野雞大學畢業都話裁判官
根本支共廿幾年前已經鋪局搞鳩香港法治

執法用毅進，司法用野雞文員仔，香港真係衰撚過第三世界
Btw 呢班垃圾官平時出入有冇咩特別通道特別保護嫁，你知啦民x 聯呢d 本土極端恐怖主義分子一時睇你判得唔好就會刺殺你地嫁麻

野雞大學出野雞

咁撚樣衰既

有咁又點 大把紅底嘅俾人起晒地址 咪又係乜事都冇

支國廣場求其執件大媽幫佢換衫既樣

相由心生
紅底官 他日香港獨立之時 定必十倍奉還

Pishhhhh

小學生做主席 毅進仔做警察 中學畢業做法官

支持佢去整過容先

根本就係法律界嘅葛佩凡

Push.

反社會樣

Ugly

成個童話故事d巫婆咁

支那婆

-3-
Match

又一次證明相由心生係真伽

居然推到13頁都係截圖,有合理懷疑班所謂維護法治呢把垃圾係帶頭破壞法治嘅馬前卒並私相授受,國安法後究竟呢把人仲有無存在價值

OMDB

又係一班低學歷連登仔討論

蜥蜴妖

真係相由心生呀屌你老母

野雞法官

狗奴才

沉哂啦 唔好lihkg 屌完算 寫信啦

原來係男人嚟，個名咁似女人嘅？

推Post 啦 知唔知手足幾無辜

推呢個

極速巴 d post 沉哂

推啦巴打們

一睇個樣就聞到個閪好臭

仲要係老姑婆黎

人妖相

好厲害 呢個怪物深得香港人心
即時熱門keep足一日

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

但沉哂點算好

以為係阿財阿彩。大吉利是。